佢係鐘意我定鐘意我係仔！

是咁的
我都幾鐘意條女 覺得佢都幾溫柔幾正
條女又好似比左d暗示我話 要追佢

有一晚，我同佢食完飯 送佢返屋企個陣
我帶左去無咩人既地方到拖佢隻手
佢又無抗拒 咁我緊係表白啦～
咁佢就一嘢咀埋黎
左手搞你條丁
個刻真心唔知佢想點
點解條囡 咁L淫既
利伸 ：覺得佢想搵我扑嘢 唔係鐘意我
各位巴打我應該點

ff完未 早d訓

毒L係改變唔到世界嫁.....

無fd

求教

我知

毒拎那有女 你老母

有冇巴打教路

推

555...

幾好

條女咁主動

好糾結呀brother

正式宣布樓豬一世青頭

無下文啦個晚

有呀 有10like 再打